復活節暹粒夾份包車

同個fd兩個人31/3-3/4會遊吳哥窟，打算一日小吳哥，一日大吳哥，一日外圈，一日柏威夏+貢開

想搵多兩個人一齊包車，好似舒服啲又抵玩啲

有意tg

tg: @eastercambodia

一個人join得唔得

Tg me

預大約幾錢到？

如果你一個人join, 3日包私家車每日每日~$300
多個人join再平啲

Sorry 係3日加埋每人~$300

可tg me 詳細傾

太遲睇到 book左機票去第到了

Sosad